慶祝何已完落選

大家入去俾 哈哈 佢啦 , 實行激嬲死佢